我發咗一個最恐怖最可怕既夢

信我，相信無人會想發呢種夢
明明仲以為自己已經放得
。。。
我係夢裡面見翻我
我地既關係依舊好似以前咁
佢依然係個傻大姐
我地依然會互相分享身邊既趣事
佢依然係咁靚咁開朗同唔肯剃腳毛
可能太耐無見
我地講既野比平時仲要更多更多
係夢裡面我又一次向佢告白
而夢裡面既佢亦再一次拒絕
就算已經習慣每次告白佢都會笑住咁拒絕
但呢一份失落感都係唔會習慣
而到最後我都係問唔到點解要斷絕我地之間所以聯絡
亦都無機會可以再問佢

誒屌hi錯po咗出黎

信我，相信無人會想發呢種夢
明明仲以為自己已經放得底
。。。
我係夢裡面見翻我鍾意既人
我地既關係依舊好似以前咁
佢依然係個傻大姐
我地依然會互相分享身邊既趣事
佢依然係咁靚咁開朗同唔肯剃腳毛
可能太耐無見
我地講既野比平時仲要更多更多
係夢裡面我又一次向佢告白
而夢裡面既佢亦再一次拒絕
就算已經習慣每次告白佢都會笑住咁拒絕
但呢一份失落感都係唔會習慣
而到最後我都係問唔到點解要斷絕我地之間所以聯絡
亦都無機會可以再問佢

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

Gay

我要食腸仔蛋

not gay la